究竟點解宜家香港人可以咁撚扭曲

屌你老母頭先睇隔離垃圾食環同埋警犬恰鳩呀怕個po
已經睇到好撚心up好撚想啲食環同埋警犬快撚啲死
跟住點解有人仲可以咁樣講嘢落井下石
仲要有壓倒性嘅正評

點解你班垃圾連登仔可以講嘢咁不負責任
有冇用過腦去諗先講嘢?
之前連登先害死咗一個女仔點解你地仲可以亂講嘢
仲要你地咁講嘢就係你班垃圾造就咗食環呢啲走狗
鬼唔望你地第時老咗啲仔女都係咁話你跟住唔撚照顧你地
香港究竟變咗咩樣

你諗清楚先
諗唔掂就返入你個廁所啦

條友三毛黎，帶風向想香港人鬥香港人，幫食環狗同黑警開脫

人性本惡

真係好恐怖

人治社會岩你
呀伯犯法唔洗理
我老左都去打劫算